#***    Escapes games géographiques    ***

##-_-  Lost in Paris -_-
https://gitlab.com/webdev_dem_pf/eg_lostinparis.git


##-_- L'affaire Müller -_- Léo et Axelle:
https://github.com/Axelle-Ga/Projet_WEB


##-_- Forcaching -_- Célestin et Martin
https://gitlab.com/MCubaud/forcaching


##-_- Geoldie -_- Thomas DBM Floriane K
https://github.com/ThomasDBM/Web-ING2-ENSG


##-_- Miss'IGN -_- Paul et Pierre-Marie:
https://gitlab.com/PBarriere/miss_ign

##-_- Géograministe -_- Eliette et Morgane:
https://github.com/BMorgane/ProjetWEB.git
